2其實047香港會點

基本法只係寫50年不變
先唔好講可信性，字面上只係得返28年

究竟28年後會點？
變成一個普通中國城市？好似上海咁？
岀國用中國護照？
拆關？
行中國法律？

點解時間得返咁少但好似冇乜聲氣咁
定係個d乜鳩大灣區已經係

如果公眾假期跟中國會唔會暴動

到時就算乜都唔做都已經係全部大陸人啦

其實係冇分別
事關英中聯合聲明的而且同支那講嘅一樣，係歷史文件
係用嚟呃香港返嚟
講嘅50年不變只係「資本主義及原有生活方式」唔係成份嘢嘅限期
就算講「最終達至普選」都係冇時限
連佢拆關都唔洗理嗰50年，因為基本法都係冇時限
所以2047根本只係一個假限期，唔知當初咩人要呃香港人依樣嘢

香港政府d錢收歸國有，政府全部空降

所有住緊嘅屋補地價
仲要好貴

變成中华人民共和国広东省深圳市香港村

Xianggang Village, Shenzhen City, Guangdong Province, People’s Republic of China